【八達通】唔比支付寶殺到埋身都唔做野

根本就當香港人係狗
咁多年時間佢唔改進 依家先肯改？
出賣港人個人資料罰得豆潤咁少
正一食屎狗